- Crear las tareas.
- Canciones uno por cada archivo.
- Canciones es un archivo de texto plano usando MD.
- Crear etiquetas para los géneros.
- Crear etiquetas para proceso de scrum.
- Crear milestones
- v1.0.0 29 de nov / 20 canciones de al menos 5 géneros.
- v1.1.0 30 de nov / 20 canciones de al menos 5 géneros.
- v2.0.0 1 de dic / cambiar el diseño.
- Agregar README, CONTRIBUTING (las reglas de trabajo deben estar redactadas en este archivo).
